(year3 entry )含大marketing 定 Bu 政治

其實自己對政治冇乜興趣
上咗一個星期又覺得有小難
本身都係讀商科
但bu個名始終靚啲
應該揀邊間

b

冇興趣讀4年
咁你應該睇reading 睇到會死

含大啦

反正 政治 = 乞食
含大 都係乞食

讀兩年

Same 含大

出到黎都有機會去d 小公司做下marketing

Grad咗啦？

其實自己對政治冇乜興趣
上咗一個星期又覺得有小難

Quit啦Week1都話難

Week 1 可能教 三權分立

可能覺得套用香港 = bull shit